熱烈恭賀飛天南變訓地狗 壽終正寢

POST去各大元朗GROUP 激死班仆街老黑

有巴打找到條片

1.5個鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！